Má učitelka vypadá velmi dobře. Planuju jet domů a travít čas se svou rodinou. Byl jsem doma a měl jsem večeří se svou rodinou. Nesmíme kouřit, telefonovat, pít pivo. Chutná mi různé polevky a proto mi take chutná české polevky.
